[戒嚴攻略]幫港戒嚴, 攬炒夜市

方程式:
搵鬼扮藍絲影大頭 > 衝突 > 報警 > 防暴戒嚴 > 商鋪落閘 > 攬抄夜市

只要事先plan好撤退路線, 之後就搵鬼扮藍絲影大頭 > action

目標: 全港戒嚴攬炒, 夜晚變相擺市
區區都可以ga, 唔駛晚晚集中太子